<黑色沙漠> 唔知我開個 城大廢青 公會有無人入呢 ?

打機都要話比人知自己讀城大
城大 >>> 台大